敢問一句：香港人內地殺左人，過關返到香港係咪無事

內地無權引渡返去受審

有無人識答

有洗頭艇

非正確渠道

你係咪想為香港做d野

屌，賣下書都捉到返大陸
你仲問殺人犯捉唔捉到
你係咪低能

即係香港人內地強姦殺人都好，過左關就神仙

原來你都知係非正確渠道

不過都出現過

內地係共產中文，係中國啊

你落到黎香港先算啦

放眼歷史只有支那畜落黎香港搞事

你以為會捉唔到咩, 太天真吧

所以先要問，理性問題：香港人內地殺人，過關後係咪無得追究

唔係本身已經話未有條例之前都有引渡？

知你係5毛都要答下你

唔會過到黎香港,
因為大陸個監控網比你想象中強好撚多,
你未過關已經可以捉到你

已經出唔到境，又何需引渡

有幾難，你係羅湖 殺人強姦， 半個鐘返到香港

係, 屋企人有朋友嘅朋友就係咁
大陸揸車車死左人, 之後無返過大陸

有冇案例？

九七前都係咁

你有咩證據證明有人大陸殺左人然後？

除非你本身就係殺人犯

如果有證據證明係香港時已經有心計劃殺人
香港係可以告佢

支那一街都係cam 亂過馬路都即刻拉到....

唔好咁明顯啦師兄

睇下你殺果個係乜野人，平民既話死幾多都唔會有人理，如果果個係官d親戚朋友，有冇條例你都會俾人捉上去

唔會大街小巷做掛，

過關本身已經要人面識別先
大陸又周街cam
捉曬事發方圓5分鐘路程內既人
點會搵唔到你

如果我冇記錯，樓主個名係著名五毛嚟

港人港審咪OK囉
唔通中國公安不合作，拒絕向香港法庭提供證據？

同志，刺殺習近平的任務就交給你了

為國家，為人民，為自由

理性討論姐

依家班五毛真係好撚廢
唔係仲講引渡支那搏屌
講人治既地方，班城管行過打撚死你
再屈你撞死過人強姦隻豬都仲得呀

腥港有高鐵

為咗一個逃犯
要全香港人受送中法威脅？

你以為支那會有地方無cam
只要你係cam面前路過一秒
已經起晒你所有資料

睇殺左咩人

你有冇睇陳健波個訪問
佢話咗而家其實係有港中引渡的
一年有唔知幾多個（佢講個實數我唔記得）

一次性移交加日落條款
外域法權

3毛skip左

係 冇錯 全世界都係咁 讀多啲書 睇多啲新聞啦

一係成立專案小組

唔睇遠既，就睇近。
劉馬車尾跟都拉到啦！

討論乜春呀
你唔開個post 問食屎駛唔駛中國批准？

未殺人都判左邢

知唔知乜撚嘢要司立獨立？ 我哋嘅人唔可以比外國審 保護自己友丫嘛屌你

調轉問 中國人係美國殺人 大陸政府智唔智引渡佢執美國審呀柒頭

會唔會引渡佢去美國*

好人好姐怕咩被人殺？
你身有屎啊？

咁點解會捉唔到俾佢過關，你係咪質疑緊公安嘅辦事能力？

過左關就神仙 ?
賣下書都捉到返大陸
你仲問殺人犯捉唔捉到
你係咪低能

你殺個官二代咪點都夾你返去囉，你殺個平民佢咪hea住做囉

重點係唔比香港做疑犯嘅避風港，就要令香港成為無辜者嘅地獄門

屌你老母On9仔，帶風向帶得咁低莊，恰9連登啲人唔撚知果度咩地方，想幫政府洗底就自己收皮啦

睇下殺邊個
殺左維尼
香港人一定保護你

97之後到依家 20幾年
有冇所謂你既問題發生

會

後門爛咗，就拆咗喥前門鑲落後門。

樓主計劃緊d野

理性問題 ???

你和他說道理，他跟你耍流氓；你跟他耍流氓，他跟你講法制；你跟他講法例，他跟你講政治；你跟他講政治，他跟你講國情；你跟他講國情，他跟你講接軌；你跟他講接軌，他跟你講文化；你跟他講文化，他跟你講孔子；你跟他講孔子，他跟你講老子；你跟他講老子，他給你裝孫子；你給他裝孫子，他說你是傻子；你真的成了傻子，他就跟你真的講道理。

香港同中國都係國際刑警成員，出紅色通報就可以

五毛竟然唔知偉大的祖國可以一早係你過關個陣截住你

會
問得果個都應該好少上大陸

明白嘅，理性討論

你做完嘢返嚟香港，成個連登都撐你
我哋唔會出賣義士

可以用一次性引渡

有

條法例只要加一句: 只限於單程証落黎香港人仕加不設時間張制, 落撚左黎香港幾耐都可以引撚導返上去, 咁就乜都攪掂哂啦

到時全部香港人幫手引導返你班死單程R綜緩既仆街返上陸, 退返D公屋出黎, 解撚決埋香港唔夠地既問題添呀

BTW 最後, 樓主, 屌你收皮啦

認真想問 係咪可以用一次性引渡

有咩程序？

正解, 點解政府唔接受呢個做法呢

理想情況下，如果冇證據證明當事人喺香港計劃過殺人的話，係冇得追究

你可以基於你呢個問題，去拓展到全世界所有地方之間都應該要有引渡條例, 但點解呢個世界唔係咁樣運作?

駁完未？監控唔強點用強權？用下腦都明啦

你有無常識嫁
可以經立法會要人嫁

提咗啦，唔接受啊嘛，接受就唔會搞咁多嘢啦

隻三毛開完post 潛左啦 由佢沉
仲有冇人未黎野餐

你聽日試下咪知答案ＬＯ。。。。
實踐是檢驗真理的唯一標準

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字! 聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

樓主想係大陸殺人?

所以下次遊行要教林鄭做野
唔該議員開記者會再提，等大家教育唔識既市民。
我都教左阿媽，一講就明

你做一次比我地睇咪知囉

重點唔係要解決依件事囉 初心

首先要睇死者係邊個，
五毛被殺係耐d先做嘢
vip既話，分分鐘未行夠兩條街就被捕

條撚樣坐完仲撐黑警

最大分別係要經立法會

所以樓豬就算無犯法都應該俾林鄭送番大陸受審

關你撚事咩，你係咪殺咗人定係強姦左人呀？

公道講 書面上理由十分合理 之不過有前案無理洗頭艇令人無法對條例有信心

問題係香港法庭無權力把關同拒絕引導，得首話批到
政府又唔肯響條例加上人權保障
變左大陸話要人就要人
所以變成惡法

點解殺蟲都要比人拉拉

咁係咪成班香港人走去殺人呀樓主係咪on 9

你叫大陸搞左司法獨立, 同保障人權先講啦死5毛

你傻架，佢要夾你返去駛講法律咩

你問強姦犯馬車啦

首要條件，係你可以過到關，返到香港。

未有例 唔可以光明正大咁捉
立左例 行緊街 都比人捉返上去

中國人屍骨龍殺咗香港人，輕判幾年，然後可以申請成為香港人，呢個才是一個大漏洞

睇下殺咗咩人啦，殺啲唔出名嘅二打六，撻暴龍哥個朵出嚟咪冇事囉

個別引導
此post己完，OK？

直接黎拎人走

淨係答你一句，過去22年d兇手點解決就點解決
多一年唔多 少一年唔少

駁唔到

戇撚鳩
大陸人係大陸殺左人都可以無事啦
洗撚走黎香港
條法例就一路都係咁

有冇興趣我同你一齊去大陸 做個朋友吖 見識下

個別事件 不作評論

依家唔可以官方引渡，當然走幾個公安落黎夾你上返去，或者好似肖建華被國安綁架返上去，都係發生過。差佬都唔敢去查。

梗係有事啦
黃大仙係香港境內架

傻閪你係羅湖殺完強姦完人翻到黎香 我代你條柒尻頂罪又點話 大陸仔

0.3

你有聽過桂民海嗎？

知你係5毛啦.
可以一次性移交, 其實我諗無人會反對. 港女呢單野咁證據確鑿.
不過林奠完全無幫港女伸張正義既意思, 反而想用呢單命案作籍口,
用修例去向中央表示自己「做到野」, 去為自己政治前途鋪路.
台灣都睇唔撚過眼劃清界線: 我地想同香港合作拉人, 係香港政府唔撚理我地.
人地出晒聲明你自己睇.

臺港間因欠缺司法互助機制，以致發生在對方管轄區域內之犯罪，無法合作共同打擊，臺灣多次就各類犯罪案件向香港提出調查取證等之司法互助請求，均未獲港方回應。港女命案發生後，雖然臺港兩地均十分關切此一案件，也都殷切期盼殺人之兇嫌受到法律制裁，但香港對臺灣就此案所提出司法互助請求，迄今亦仍無積極回應。

如果你入左黨先殺人, 羅湖關你都可以直行直過

雜豬頭出咗國 樓主過多兩日先做嘢

殺人都冇咁大罪
賣禁書仲大罪

理論上 你過得返黎就無事
實際上 公安會過黎帶你返去大陸

睇你老豆係邊個啦 或者睇你殺左邊個啦

哩個post

佢好明顯，起底都唔洗。。。

樓主唔好返去刺殺習主席啊
和平是我們最大的武器

小市民好人好者, 點會無啦啦走去殺人?

駁唔到

你係內地被通輯
根本出唔到境

出到即係你非法出入境
香港入境同警方會聯合執法
送你上路遞解出境

到時有同胞公安接應 一條龍服務

根本不嬲程序係咁處理
係d廢老搵嘢黎搞

屌 經正常渠道做嘢就唔係共產黨啦戅鳩

Ching ho ball
此post已完

唔係
可以按情況做只限一次嘅特殊引渡
但要經過立法會、法庭、特首幾關批准先得
其實台灣呢件殺人案都可以咁做
只係香港政府選擇唔咁做

大陸d公安而家基本上唔使行出街
係office 收call睇cam
好快就可以拉隊拉人
肯定過唔到返香港

有冇條例根本就影響唔到捉人，
桂民海已經係最好證明，
條例最殺食係充公財產

樓上吹奏大陸人面辨識系統班友係咪on9點會喺大街大巷殺人喺室內殺完人即刻著草返香港，公安叻極都要條屍發臭先可以開始捉人啦

唔好偷換， 調返轉我問你如果有一個香港人喺大陸被公安老屈， 佢有冇方法 走得返嚟香港， 確保能夠喺大陸受到公平審訊？
而家最大問題因係大陸不見全法律 ， 你要寧枉毋縱定寧縱毋枉。

你真係3毛黎架喎

二百萬人上街，足夠宣布港獨

個犯係咪就黎放返出黎?
柒婆真係好仆街, 為左自己政治獻媚, 就咁放走一個殺人犯.
明明有辦法響我諗絕大部份香港市民都唔反對下引渡去台灣.

審左64班殺人犯先講, 即係成個中共呀

屌你老母，你係咪傻？！中共要捉人，你在香港有得避？大陸包商銀行果條撚樣肖建華（蕭建華）係四季酒店都可以比人夾番去，銅鑼灣書店d人坐洗頭艇，呢D都係傳媒掲露先知道，而家有高鐵更方便。再睇劉馬車諗住在深圳非禮人冇事，過關時都比人捉埋同受埋。

根本原本就有一套可行機制

點解啲五毛可以低質成咁

林奠一直扮傻
呃人無其他解決方法
明明一大班律師講明可以做一次特殊引渡
佢都當聽唔到
咁都無計
至少死者家屬選擇交晒件事俾佢搞

內你老母西個地

最多虐畜，我嫌佢殺得少

三個字內有d半黑不紅或者有d半紅不黑嘅夾返你返來

如果互相簽引渡條約嘅地區唔係中國
我覺得可以接受
但中國呢類型無司法獨立嘅人治國家
係極有可能利用唔獨立嘅司法機關去打壓有唔同政見嘅抗爭者
艾末末逃稅、桂民海十一年前撞車
啫係好簡單咁睇 只要你返過大陸
哪怕只係一次咁大把
中共一唔妥你 佢就可以用唔同原因引渡你返去受審
跟住大家就會係電視見到你道歉片段
小朋友 你唔好咁撚天真啦 以為修例真係為咗打擊罪犯
係林奠嘅政治任務嚟only

點樣防止大陸個套人治社會嘅政治檢控？

你可以試下

又要問又要唔信 問嚟把撚啊

內地係新界？ 點解要過關？

唔好再問呢啲on9野
政府係可以就個別事件同第二個國家傾，唔一定要立引渡條例

大陸都得。人地都叫自己大陸，係香港走去叫內地咁白痴

點解講到通街都殺人犯咁

可以用個別例子交收

台灣都講左修例就唔要個犯，
林病同班保皇黨係咪當聽唔到，
以為修左例就當有交代，
人地唔收都冇計

好明顯，呢個係維穩po 啦

銅鑼灣書店？

證明真係做緊野想係輿論翻盤

內地係統戰詞彙嚟
係官方特別認可
有人叫國內
其實嚮官方立場都係錯
只有內地係中共認可叫法
大陸或者中國就係香港人慣常叫法
睇返97之前
民間都叫大陸
電視新聞會叫中國

係大陸幾撚多殺左人強姦左D女都無事，自己既地方司法都做得唔好想同外國有引渡?

你都ON9,大把方法的你上去啦 傻豬豬

大陸天眼咁勁邊走到

64

推既話算唔算教唆?

劉馬車

樓主目標係邊個？

一切小心

有足夠證據就可以域外法權
港人港審

再講啊八仙飯店條友咪一樣香港殺完全返大陸避禍，呢種全世界走佬係好正常既事，各地都會有移交既方法，但大陸要人你就交，客觀效果咪就係拉異見分子同佢口中既經濟罪犯實際係明搶身家!

有條數叫2047

最近有套任達華做講唔知張子強定葉繼歡, 係到抹黑港英時期好亂, 明明就係支那畜牲落黎做大茶飯

你係咪痴尻左線啊？

要捉你會捉唔到？

咁易俾個殺人犯過到關
不如考慮下海關質素

大陸唔介意你殺佢D人,
你唔好殺個咁出名就得。
大陸介意你搞佢政權, 你搞佢政權去到邊都洗頭艇你

屈鳩佢賣禁書第二日就上左北京啦

師兄係咪知道近派有高官會北上呀？
記住報平安，多謝你

我懷疑有人想做大茶飯，樓主你唔好做傻事，香港有一個烈士已經太多，維尼唔係咁易埋身，樓主冷靜

樓主我想問吓64事件

你出唔到境
仲有可以用慣例 以雙方友好度 你覺得中共同香港政府唔友好咩 但每次用慣例會有好多文件同犯人可以有多理由反對

我答你: 暫時係

原因好簡單:

新西蘭法院質疑中國法治 疑犯引渡後或面臨酷刑 難確保審訊公平

疑犯金京燁是在韓國出生的新西蘭居民，他涉嫌2009年在上海殺害一名20歲中國女子後潛逃到新西蘭，中國其後尋求新西蘭當局引渡疑犯回中國受審，新西蘭在2015年表示同意。但新西蘭上訴法院基於人權問題，下令當局重新考慮這宗引渡案。

案情指，中國曾應司法部要求，就酷刑、法外處決和能否接受公平審訊要求作出保證。但法官質疑，謀殺案嫌犯金京燁引渡到中國後仍有機會面臨酷刑。司法部長認為，特定因素如審訊地點，會減低金京燁面臨酷刑的風險，法官反指目前缺乏相關證據，質疑有關論點。法官提到，在中國，酷刑依然普遍存在，而且難以監察。

法官也質疑，金京燁在中國或未能接受公平審訊。她表示，中國保證會按國內法對金京燁展開聆訊，並不代表嫌犯能夠按國際法賦予的權利，在獨立法庭接受聆訊。法官指，按眼前的證據，中國的刑事司法制度將維穩和控制罪案置於程序權利之先，而且受政治影響。

金京燁的律師埃利斯（Tony Ellis）形容判決是人權的勝利，重申新西蘭不可相信中國的保證，指中國聲稱在案中找到35名目擊證人，但從來未獲准盤問證人。

Link:

魔鬼在細節, 希望樓主唔好有單細胞思維, 覺得移交逃犯去中國就等如唯一解決辦法, 仲有其他方法處理, 而本人覺得最有效既係域外法權 (long-arm jurisdiction), 擴闊香港法庭的司法管轄權，容許部分發生於境外、涉及港人的罪案於香港審理

你話理性討論嘛, 而家就同你理性

延伸閱讀:

exactly, 睇下張子強做例就知，真係主要睇你得罪咩人多過你犯咗咩法
加埋洗頭艇你估你會走得甩？

blocked

樓主提出左大家唔願面對既問題，香港歷史上係無引渡過任何罪犯返去大陸，現時來講因法制既差異亦不可能被引渡，但修例一定會抵觸到香港人既人權安全，所以先廿年來無人解決到，亦唔係當時無人諗到。修例唔係完全無理，但要找個兩存其美既方法近乎不可能，作為香港人當然保護我地既權利重要好多，但我都希望有人諗到方法解決呢個問題。

咁你上去殺習近平未

大陸根本唔需要叫香港交人
D公安自己落黎捉人返上去

追究天安門六四殺人罪責

收皮啦，你有權有錢係支那殺咗人會有事咩？

有幾多腥香港人係內地無犯過法

被殺者係平民
冇人會理

被殺者有錢或殺人者有錢
洗頭艇

利申：9up

香港法庭其實有咩能力去確認大陸提證據真偽

你放心 你係內地殺左人 響我暴龍哥個名 包你乜事都無！
不過唔好殺D咁出名就得

屌，駁唔到叫人點討論落去

暫時無人駁到

加多句, 如果係"漏洞"要做一早做左啦, 駛乜等到而家?

"前律政司司長梁愛詩於1998年在立法會的司法及法律事務委員會的會議上指出：「（與內地司法互助商討）現時正由負責的政策局，即保安局加緊處理。但由於香港特區與內地的法制有所不同，特別是在死刑方面，雙方仍未就跨境移交罪犯的安排達成雙邊協議」"

所以根本唔係漏洞, 而係一面防火牆:
"There is no ‘loophole’ in Hong Kong’s current extradition law. Rather, it provides a necessary firewall to protect the legal system" - 前英國外交大臣 Malcolm Rifkind 於中英兩方就香港回歸判決時的一個決策

最後奉上肥彭一句名言:
My anxiety is not that this community's autonomy would be usurped by Peking, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong.

內地人係香港殺完人
可以再單程證變番香港人

你叫共產黨令劉曉波死而復生先黎同我講

btw五毛係咪唔知邊個劉曉波？

理性討論，條例係要立，要修

但要點立，同條例內容要包乜唔包乜係咪要詳細傾

PUSH

講咗，有洗頭艇

你咁講，香港咪好多殺人犯

其實講乜鳩野呀 咪一次性移交lo
成日講埋d 乜野唔可行 你唔撚肯做又話唔可行 之後就得修改法例先可行 咁緊係乜都做唔到啦

又BLOCK一件

問題係議會無制衡能力，橡皮圖章

所以記得登記做選民

你上去試下囉
睇下你係咪一切安好

其實講咁多做咩
block左咪得囉

大陸現時有2-3百個罪犯名單係香港，佢地大部份係大陸人，要捉哂佢地同凍結佢地香港資產只可找個正途合法既方式去攪。中央一定要捉哂佢地返去，佢一定會再推修例，亦其等佢再推惡法我地要盡快諗個方法解決。對我地來講，呢班友唔係香港人，你地大陸既野最好自己攪好佢，大陸人有無人權我亦唔太想理，我個人來講快快手清哂佢地最好免麻煩。

咁佢依家咪好驚？

捉就實捉倒你，不過睇下值唔值得捉咁解

5毛死全家

唔係講笑，見到廢老藍絲fb page捉住呢點黎大做文章，有fd喺入面comment嘗試撥亂反正但人太少

仲有我見到有啲五毛個ac係用黑洋紫荊，想混淆視聽

一個政體執法漏洞唔係第二政體立法漏洞。

所以係要治外法權
移交係 他國人送返俾他國
唔係香港人送俾中國
屌你老母🖕

儍啦，而家既議會係橡皮圖章，係有時限前設下，可以傾到乜出來？

如果無時限前設，咪立會傾囉

唔係，只係另一個型式既暴力，叫議會暴力

仆街,內地人係內地殺左人都冇事啦

中共會否瘋狂搵人去HK 犯罪之後逃回內地，逼你香港要立例先交人

咪話一次性日落條款可以做LOR, 如果大陸想捉,你估班官敢唔放人?

捉人有強力部門
運送途徑有高跌，FV車，洗頭艇

認真
死嗰個係權貴
一定坐咗洗頭艇
如果係平民
根本無人理

97之後一路做緊

一次性對台灣可以，但對大陸係行唔通，咁多年亦無一單引渡過返大陸。

修例可以可以用香港永久居民做界?永久居民跟舊例，非永久跟新修例。我唔知法律上有無問題，但應該可保護到香港人之餘中央又可捉佢地既大陸逃犯

請問係咪教唆緊我地咁做？

你用有殺錯無放過ga心態去咪無問題
但係而家中共可以用呢條條例黎做滅聲工具
問題係中共唔係條條例呀
屌你老母🖕

殺人犯係咪就無權接受公平審訊？

敢問一句：香港人係阿加德茲殺左人，過關返到香港係咪無事

你咁認真問 我就認真覆下你

如果條例係合理 你覺得今次會有200萬人圍立法會咩？所以成個問題核心係條例點樣立得黎又合理.

1. 首先要確信番到去會得到公平審訊, 呢個基於中國的特式共產主義, 基本上係完全冇可能, 所以必須經過一步叫港人港審, 可能用到大型陪審團基制, 審完確信有罪而非被砌生豬肉, 先再引渡番中國用當地法例再審多次. 以上包括將移交權力分左比法院 同埋法院有審視證據的權力.

2. 法例本身所涵蓋的範圍及追溯期太廣闊, 而引起民憤的其實只有謀殺案之類的重罪, 唔應該就咁以七年為限的罪案都計, 第一步應該寫明淨係謀殺案/誤殺案先納入引渡法例之內. 循序漸進.

3. 要廢除充公資產, 呢個係香港資本社會不能接受的規定, 因為同時會導致好多因為謀你身家而老屈的可能性.

有方法引渡
但案例不多

點解要立法引渡？
有其他方法

如果支那有法治精神咪得

最幣你冇呀 5毛狗

中央係點都唔會變，我地只能諗多D方法保護自己....

個時香港條友殺左個空姐女友著草返大陸咪又係比大陸帶返落黎

而且送中條例係講緊任何人犯大陸法律入境香港都照引渡,唔單止殺人案,

五毛想引人信有漏洞都用下腦先

屌你老母，你好撚無知呀

大陸係咪通緝緊佢

可以申請一次性引導，只要過到立法會就ok. 唔明你有咩問題？

你可以寫信去問下東方日報意見。

傻啦，大陸殺人本身比足錢就唔犯法，唔犯法又何來引渡之言？

好嘢喎！畀個叻你
國歌填詞人 田漢，文革時被紅衛兵逼死
如果個紅衛兵偷盜黎咗香港
咪唔可以報仇囉！
話時話，田漢點死？

支那十五分鐘內都捉到人啦 點走

敢問一句 我係公海殺左人 係咪即係隻船既注冊國家可以拉我 返到香港係咪無事

一早提過搞單次引渡，即係case by case
政府唔肯

哦, 話亞爺呢個方式唔正確! 你大鑊喇

港人港審，外人引渡番大陸審

2000000+2

你講解放軍 中共政權？
係呀

on 鳩何其多
樓豬

你點知？你試過？

敢問一句：中共話香港人係中國殺左人，邊個分到真定假？

再問：銅鑼灣書店個幾個人點解會比人拉左上中國？個時同中共有無送中條例？點解可以無出境記錄？犯左咩事？

最後一問：中共信得過？

我認為引渡條例不適用於香港永久居民就可以，最好旅客都不可引渡，但之前政府對旅客都企得幾硬

係 但係開番境外管轄權就可以港人港審

中共係信唔過，但佢一定會再推惡法，我地宜家難得有d 時間，真係要找一個保護到香港人而中共又能接受既方法。中共係香港有2-3百人想捉，同凍結佢地在港資產，一定要找個合法既方去做，一兩個就洗頭艇，上百個都幾難。

理性討論

而家香港域外法權涵蓋盜竊，偽造帳目，勒索，虛假文書，侵犯兒童性罪行，但仲未有侵害人身罪條例

所以先有議員提出修改

你同中國講正確？

好嘢喎！畀個叻你
國歌填詞人 田漢，文革時被紅衛兵逼死
如果個紅衛兵偷盜黎咗香港
應該有永久居民身份喎！
咪唔可以報仇囉！
話時話，田漢點死？

哩個先係正路

一向有單次移交犯人，香港澳門大陸都係咁做。

真係好大問題
不如封咗個關算啦，要申請一年半載先俾出入，咁咪安全好多囉

清，笑撚左，笑埋右

無事？有錢就可以揾人買起你都得

咁快出大佬完post
啲3毛重點收多幾個回覆錢
斷人米路

笑撚咗，樓豬知少少就入黎搏俾人屌

連桂民海單野都唔知就收收皮先，真心唔知呢單野無資格同我地討論/辯論

單次引渡

如捉你話之你著草去柬埔寨啦

大陸叫雞係唔係犯法? 咁如果係大陸叫雞唔比錢,會點?

你叫中國做內地

咁香港係咪外地？

三毛賤種狗睇小中共既網落？

家陣冇例都照拉人
有例都係亂鳩拉

同我老母諗埋同一樣野
同佢講解完成件事台灣殺人已經唔係重點
到最後佢都係堅持:
咁以後d人走曬過大陸台灣殺人得啦?
然後我同佢講:咁關唔關你事先?
但依家推果條條例關全香港人事所以我地先要行出來反送中
佢都係話:咁落去人人都走去殺人再返返來無事啦
屌我老母都憨鳩既
兩老都紅底好難頂

真心有留意到
極多警力轉移放响網上
連登比三毛五毛洗版洗得好勁
好多有用post沈底
消極同埋屌人唔做野既post 上熱門
各有各努力唔要互屌

出多啲激勵民憤圖
有助長期戰鬥士氣
請大家一齊努力製圖
歡迎轉發

內地人係內地殺左，只要有權有勢過人都會無事

問劉馬車啦

樓主原來係武勇派
真係睇唔出平時將啲5毫3毫收收埋埋
原來就係為革命

中共做野要正確渠道

即係同中國冇引渡法既國家 中國應該要派一班中國人去殺哂佢地 之後立刻返中國 最後無事
咁點解唔全世界國家都有引渡法？

問下劉馬車囉

理性答你，我唔知，你去試完話我知啦，唔該。

香港有域外法權 去審係海外 逃離番香港既人

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

應該睇你姦殺邊個
有勢力人士肯定洗頭艇
其如應該唔會理

唔好殺d咁出名既就得
如果係廣西可以搵暴龍哥幫手

跟本有嘅宣揚多d 大家唔駛成日講嚟講去

單次移交喇
低級問題解都廢事

有錢有權唔洗走番香港
之前有條女比人強姦
條女唔合作
，條友撞斷咗條野失血之過多死
條女比人告老謀

大律師公會有提出意見同方案，仲有提出會面，但7婆唔睇同唔理。台灣都有提出過其他解決方法案，結果一律無視。上網睇過可以用日落條款同埋域外法權解決問題，小弟都唔係咁了解不過你可以參考下，如果你係真心問的話。2,000,000一般嘅市民就算啦，難道香港嘅大律師會諗唔到呢個問題？

樓主已潛水

林鄭老母千其唔好落台！！！

敢問一句：香港人北韓殺左人，過關返到香港係咪無事
敢問一句：香港人委內瑞拉殺左人，過關返到香港係咪無事
敢問一句：香港人伊斯蘭國殺左人，過關返到香港係咪無事

如此延申 我地係咪應該同全球簽署逃犯協議